泰國微電影

最近好像很多泰國廣告拍的都不錯

剛在 BG CLUB 的粉絲專頁

看到泰國的 BG CLUB 開拍了三個同志微電影

Be Yourself / Beware / Be My Guest

預告片上線了!!

期待正式作品